鍾意新垣結衣嘅唔該入一入嚟（13）

點解入青山 post?
巴閉囉 痴線主義 FF
我唔妥你 可以 block 你
我唔鐘意你 可以 bin 你
𡃁仔你啤咩呀 出黎獨佔吖
獨佔呀
佔我吖 佔吖
我佔你 你佔我 點呀
你見過吓未，你見過 anti-獨佔未呀
你話親巴係你偶像吖嘛 你見過親巴未
青山 post 揸 fit 人吖嘛 好巴閉呀 ?
你知唔知佢個名俾自己打啱咗掹唔到
你知唔知佢親眼睇住佢遊咗，佢救唔到
你知唔知親巴諗緊咩呀?
話俾你聽佢唔想做揸fit人
佢唔想入青山 post
但係佢無辦法 無得返轉頭
係呀 每個人都有偶像 我都有
其實 獨唔獨佔 我理唔到咁多
但係我想話俾你聽 入錯 post 無得返轉頭㗎

山雞都變鳳凰哥啦仲陳浩南

結衣BB

結衣

仲開

可以啊

我就是新垣結衣的未婚夫,今日子的老公

驅風

做乜春

我老婆係新垣結衣

ching,新垣結衣是禾老婆來的
咪FF

🤷🏼‍♀️

男神大晒？

結衣係我老婆

邊個結衣

xx 野

我唔同你哋浪費時間,即刻攬新垣結衣先

攬住新垣結衣攬了5個幾鐘,佢都攰,同佢瞓覺先

新巴徒弟

攬住新垣結衣

再攬再攬再攬再攬
佢新垣結衣好鍾意俾我攬

我係新垣結衣老公

你是男神,我是新垣結衣老公

今巴：

病果張係咩劇 好可愛

yoyoyo

2017-18 LIHKG環球女神冠軍盃分組賽E-H組第五輪投選專區

記得投侵最鍾意嗰個

b~b~

新垣結衣鍾意我
我鍾意新垣結衣

haha

內容符合 post 主題，已負評

正皮下la
喺度講都唔支持下

皮已負

我認得你

但係我唔認得你

好耐無見

好癲

侵幾時再開比嘉愛未post ?

過幾個禮拜

我緊係愛我老婆

邊個

應該唔係我老婆新垣結衣

青山佬

結衣青山佬遍布每一個角落

我係稻葉

好慘 比大po班人排斥

去咗邊？

i know that feel

去左同結衣度蜜月

(190) #444

異教徒

咩意思

自己攞來衰

屌你具志堅

who are you？

你又係邊個

唔識我又屌我-.-

屌你

摺

你係摺 ？

邊個係摺？

做咗新垣結衣老公29年
你問我答

呢個係我個仔同我老婆

巴打係咪未訓醒

果然符合青山 post 精神
皮已負

好醒
同新垣結衣一同瞓醒

點樣?

亂認老婆

新垣結衣係我老婆
唔係亂認

咩摺呀？
發現你哋成日話摺？
咩係摺
邊個係摺？

新垣結衣係我老婆

做乜鳩

點解唔開ig？
每個月先岀一次po都無所謂架

我老婆入黎同大家say個hi

上 YouTube 睇返達哥啲片段，發覺達哥好適合主持呢個 post

bb 訓啦好嘛

我應該為新垣結衣主持公道
明明我先係佢老公

青山 post 創辦一週年

點解你咁都記得 好癡線

🤔

老婆新垣結衣

即係我係新垣結衣老公囉
負皮我
食屎狗

青山 post 特色：符合青山 post 主題就要負皮

小圈子
笑撚死

畫個圓圈做土皇帝
結衣fans
質素

嗱 老屎忽d 大家圍開爐 講兩句唔緊要

老屎忽話事
講一句都唔得
邪教

依度我地頭
大家叫聲新垣結衣老公先

點呀
我愛新垣結衣巴

另一個post比d 垃圾上
惡過狗

懷疑緊佢地個po啲人平均智商高啲定台狗啲記者平均智商高啲🤔

隔離玩緊煮飯仔

明明侵係俾人叫佢上水
佢上水之後淨係po 張相話似結衣都俾人話搞事
on 撚柒鳩
至於另一位巴打
由頭到尾都冇mention過結衣個名
咁就叫有損結衣聲譽
咁某啲掛住結衣角色個名嘅on9咁撚智障咪損結衣聲譽到仆街
結衣個聲譽最撚衰就係因為結衣po俾班塔利班把持
唔討論某個錦xx都理解到
依家連其他結衣合作過嘅女星都唔講得
重要大義凜然
真係嘔撚心
咁多人冇上都未知咩事
嗱我就唔撚鍾意同人嘈嘅
不過麻煩唔好拖低結衣迷嘅平均智商
thx
嗱我絕對支持言論自由，不過就係好想屌柒你
(結衣po,2018)

侵 po 張相中間條友係

佢重點係呢樣咩塔利班大佬
嗱我都唔支持侵入去嘅
乜都唔講得無謂得罪la

唔好踢爆佢啦
你嫌佢仲唔夠柒咩

喂喂喂 躝返過去啦
呢度我地頭，有話過俾你入嚟咩？

不過好撚好笑
隔住個post互屌
成班好似喜靈洲人咁
呢樣唔得 嗰樣唔得
國有國法 post都有post規 幾型
講呢樣唔得嗰樣又唔得 有D咩就批鬥下

隔空咪幾好 河水不犯井水
入黎爆閘真係智撚障
嗱呢度除咗禁止爆閘之外冇咁多19規矩嘅
冇大佬圍爐添嘅

重點想講唔係佢呀傻閪
講緊右上呀屌你老母
玻璃心到
快撚啲block 哂我地啦

啱呀 連個字都唔講得
好似唔講代表否認咁
自己係唔信既 唔撚鍾意既 咪自己唔好講囉 人哋講又要管埋人哋把口 屌你老母憑咩撚嘢屌人講既嘢
人做結衣迷 做得咁撚度縮

以後可能要好似啲中東佬咁先得

佢地愈避忌提錦戶亮咪即係間接承認佢同結衣真係有關係
我就覺得條友係純9up既
同佢地9up結衣係佢地老婆一樣

侵呢d真勇武
貼完張圖就內戰

259嚟
反咬我

邊有

咩內戰
講到好似同佢哋同一個爐咁

真，冇人想群埋佢地度

[遲咗sor]17-18 LIHKG環球女神冠軍盃4強次回合--周子瑜@TWICE 對 新垣結衣

ching

新垣結衣老公(我)好耐無入過黎

出現鳥

召喚

咩嚟

知既人會明

[見證王者之戰]17-18 LIHKG環球女神冠軍盃決賽--新垣結衣 對 IU

去校園台non jupas po搵答案

唔使了

你個名

花生友

咩事

仲有4日我老婆就生日
大家有咩想同佢講
我可以考慮下幫手傳達

兩日就到我老婆新垣結衣生日

邊個咁快手偷偷負皮

唔係我，我啱啱先負

有3個

異教徒同關sir無咩分別

到咗佢30歲
新垣結衣都諗住唔再收埋個秘密
佢會公布同我結咗婚

就係你負皮

我老婆生日快樂

新垣結衣生日快樂

我老婆生日俾下面
唔好負皮我

我永遠最愛新垣結衣
新垣結衣永遠愛我

新垣結衣生日快樂啊
ガッキー お誕生日おめでとう

結衣bb 我愛你，生日快樂

新垣結衣永遠愛我
新垣結衣永遠愛我
新垣結衣永遠愛我

where is trump?

知道我係新垣結衣老公之後摺埋喊緊

你知道之後會唔會都喊埋一份

no because my wife is sakura

永遠唔會改變

gakki stand for 摺巴老婆

能夠認識結衣真係好

多謝垃圾兄
MO拯救我
來生去報

thx

係靠你自己 我都冇點幫過你

揀咗神科
如果唔係我揀咗 Sci科應該爛咗

你本身勁啫
mo我必讀 所以唔係神科

又亂吹奏
本身勁就一早走咗啦

stalk me

Me

發現侵都mon幾多唔同post

又黎

當我狗？
食屎啦你哋

那年那天巴識貨

侵狗走開

咩料

唔知點解今日一起身成陣狗"除"...

又嚟

結衣bb世界第一

yup

同埋我係新垣結衣老公

多謝ching支持

侵應該食錯咗屎

屌返你

得罪你 無啦啦話人食屎

係

cb 真係唔可以喺圖書館睇
喊到仆街

如果結衣bb宣布結婚
都唔知點算

結婚就棄坑

四眼咁型都棄
比嘉ALS男朋友有D似瑛太

咩四眼 唔係講緊結衣咩

梳
btw你唔係棄咗好耐咩？
得閒就講兩句

冇棄過

你都叫無棄

你哋對得住結衣咩

有咩對唔住

原來你兩個真係gay

cb 123結衣bb都好靚

返大台討論啦

咩大台？
新人唔識呢D

仲玩埋佢c眼

我要做新垣結衣老公

發現大台你唔買嘢擺上去係冇人理你

舊侵幾時先返黎

咩叫舊侵

未回塘前既侵

一直都冇回過塘

結衣係光芒
係我哋既光芒

結衣bb我愛你

Cb2

新垣結衣BBG好撚好撚好撚正正正正

點先可以充分表達我對結衣BB既愛意

唔好 FF 自己係佢老公

又負皮我
我又無FF

痴撚線
我愛結衣BB都要負皮我

點解唔去推隔離結衣post ?

搞事？

cb3結衣BB好正

推大台先係王道

今日子>美嘉=白石

sor
我遲咗梅村光BB

我愛結衣

我好愛結衣

我最愛結衣

結衣BB請嫁俾我

不了

又唔係叫你 gaylo

非衣不娶

結衣BB世界第一

結衣BB咁正

俾結衣佔據咗我既生活

上咗癮咁
點戒

叫佢幫手簽名

佢喺我隔離hea緊
話唔想幫手簽
話想放假同我拍下拖

符合本 post 主題，已負評

邊個開 post？

我屌你老母咪撚係度單單打打 乘機搵人試我
我屌你地一堆人老母 之前爆撚完我info 我唔撚接觸你地班仆街 你地宜家有咩頭暈身興就黎入我數？ 我求你地查清楚D 先好黎單打 先好黎屈人
咪撚諗住同我講話咩唔係你駛撚咁激動 我屌柒你地全部老母閪 閪人一堆 鍾意屈就屈？ 屈完唔係 你地班仆街就諗住當無事發生？ 係度玩人格謀殺？

點呀 人以群分 一班閪人垃圾肯道歉未呀？ 報左警未呀 未就好快撚啲報 定真係未查過 就亂屈人 ？ 不過你班撚人都係咁上下質素 你地遲早生癌死

順便帶一句 想乘機咒我？
U入唔入到 就唔係你一句老屈就可以決定到
宜落地獄 就點都係你地先 記得帶埋你地含家落去

我呢